其實有無人覺香港個舊飛龍LOGO算設計得唔錯

見到好多POST整國旗整到鬼五馬六

唔知點解諗起代表香港嘅平面設計，而國際層面已經有認受性，無太明顯紅底元素嘅，第一個諗起飛龍LOGO

舊嗰個飛龍LOGO配埋 asia's world city 呢句响隔離，唔係咩亞洲四小龍，唔係咩大灣區裡面一個小城市，而係真真正正同紐約倫敦同樣地位嘅定位

條龍有香港hk四隻字！

紅龍=中國=係惡魔

第一代當時畀人屌到仆街
點知新嘅仲柒

利:一直都覺得第一代好型同靚

以前細個都覺得好怪
但唔知點解配埋 asia's world city 呢句一齊，諗返真係唔錯

新嗰個擺明貶低香就算啦

仔細睇會見到香港同hk
兩隻字

新既改一改設計就140萬

改到睇唔到香港2個字，香港政府真係無撚腦

新嗰個條龍眼神好似死咗咁

我懷疑改個條友睇唔到

死魚咸魚咁撚樣既眼神

你知唔知呢個logo設計咗幾錢
當時啲人屌到飛起